一人n個聽落好勁但其實好廢嘅詞語

我先：世界首演 world première
聽音樂會成日見到，好似好把炮咁
但其實阿豬阿狗作咗首歌第一次搵人表演都可以叫做"世界首演"
同埋冇喺世界各地演出過根本係正常，因為其他地方根本冇人識你

詞語

天地無用

double confirm
即係未撚confirm

紅館個唱

隱世

雙重xxx
三重xxx
五重xxx

嚴正交涉
強烈譴責

極度遺憾

屌你老母 算唔算

屌你老母 算唔算詞語

樓主

個別例子

搶先美國上映

強國

極度憤怒

IT

倒抽一口涼氣

千年ㄧ遇

隱世美食

[size=6][/民意size=6]

最.....之一

沐浴巨星

Partial differential equation

生涯規劃

凌空飛身入樽

比較多=多
比較高=高

凌空霹靂無敵交剪腳

道德底線

大學生

我一再強調

欵犯表示對入獄已經做好心理準備

淘寶4單元耳機
其實係每邊2單元

雷切
千鳥

中國共產黨

陰力

根據資料...........就我所知

下刪一萬字

48分鐘到廣州

之前咪有條片 有個歐洲佬高到唔離地入樽？

名過其實

財務策劃師

有圖
多圖

八成

孟加拉效應

歹毒涼薄

一國兩制

現今科技發達
其實邊個年代都覺得自己個陣好發達架啦

好多都唔係詞語

階段性勝利

LIHKG

影視紅人
多數係d無頭銜既2打6

梁振英

高有幾高？
多有幾多？

五色靈芝

票房開畫冠軍

無論如何

雞肋

我成日都唔明句野點解
嗰日開畫先係
第二日唔計數？

一下就諗起沐浴巨星
到呢家都唔明呢個稱號係做乜勁

極度憤怒
名譽掃地

當週票房

香港名牌

關愛座

人民共和國

多同高係相對概念

歷代最強火影

基本上套套買返黎既都係

我「個人」認為......

唧喺咁講

心態強

尷尬

便秘藝人

旅遊達人

戰狼

最後一日 清貨大減價

真普選

高度自治

香港小姐

利物浦

砲轟 (言論上)

發個聲明、係網台講幾句批評人
報紙佬就話「某人砲轟某人」

明明就好撚無力

無痛釘耳

成功爭取

KOL

駁唔到

曼聯四大尖刀

逆權侵佔

世界巡迴

零的突破

強力譴責真係廢到爆

我肯定係 除非唔係！

屌 聽到都躁

諗到嗰個好撚醒

香港警察

資優

深表同情
痛心疾首

你地講既係字眼喎
咁都叫詞語？
以為係講緊睇落好複雜但意思簡單既字
入黎之前諗到調侃 其實咪即係369

節日限定

惡魔芝士

成功登陸月球

厚德分

人力資源

期間限定

由零開始

一氧化二氫

科學發展觀

但熱烈漸覺冰凍

中国

五十年不變

double reconfirm

人氣kol

深度遊

Actually

囉全季不敗 j 左十幾年既球隊

Investment Planning Consultant

全破壁

曼聯

龍的傳人

偉大的黨

一帶一路

一人n個

內幕消息
消息人士透露
知情人士
~~~~~~~~~

其實全部都係自己9up....

恭喜發財

一國兩制
一地兩檢
一生一世

神作

全球首播

BIG DATA

實捉到你

解放軍

阿仙奴

咪郁舉高雙手

有個人每次食完飯之後都話：我飽到唔肚餓！
但佢未食嘢之前就個講一句：我肚餓都唔飽
佢又無講錯。聽落好撚廢 但其實嗒落有味

極度憤怒，名譽掃地

多圖

有圖

冇圖

年滿18歲

遊行

iPhone
macbook
iPod
iPad
Apple

雖遠必誅

新/國家+球星名

新卡卡、德國美斯之類，多數吹大左

美國開畫票房no.1

絕對空廢

我承諾

你是個好人

優先埸

點解咁多正評
明明好難

啱啊

99% new

全民大煉鋼

中同

英國研究報告

全球首發

據知情人士透露

深切慰問

我愛你

香港

處女/處男作
撚知係咪處女
係都唔代表好勁
下下強調哂處女處男作

80路下海

多圖

律師信

引爆藥引 藥引點爆？

表示關注

唔洗急 最緊要快

支持曾蔭權

高層

警告：你是否年滿18歲

大J

反港獨

香港是中國一部分

香港天文台

強烈譴責
含啦望

文化大革命

大躍進

北韓核試

廉政公署

西九龍重案組

官腔講果d大部分都係

一年兩日

細個以為好罕有先會一年兩日/三日咁播

屌你老母 一連兩日

不悉原因

銀呀

XXXXX開畫票房number 1

比賽最緊要公平

xx神技 (補習)

岩呀

氯化鈉

二氫化氧

雷切

勁廢

特首

樹仁大學 算唔算？

上海迪士尼

全城震撼

（南）

最後x日清貨 清左幾個月都未執

Xxx首個xxxx

要數一定係
世界巡迴演唱會
屌你老母 齋係強國都叫世界巡迴

突破開畫票房冠軍
套套都係咁講

用口講強烈遣責真係最撚廢

最xx之一

兩睇

肥仔開倉

一氧二化氫

全方位
狙擊

G dragon

你岩

全球首次/宗xxxxxx

強勢網絡

有幾強勢

外國人知唔知咩叫double confirm架？

十三億人